黑人扯旗點算？

條j咁長點放

多腳毛的女生著齊閪褲點算?

我唸我都答到你
著波褲最麻煩
我會向上放, 揾褲頭夾實一陣

咁扯旗點算

打側係左/右大脾度

打側放扮袋水樽

黑人軟皮蛇黎 向下擺冇問題

綁係條腰到

撒亞人個種綁法